有冇試過食二手飯

一直想試食女仔二手飯 好恥辱
有時出街食野見到女女都會ff食佢二手野

其實十之其十都係食剩嘢，你都係環保啫

唔忍心佢地咁浪費

食過靚女2手飯真係番唔到轉到
特別係餐具好似飲管, 筷子

之前stephy黎過我做個間餐廳食飯
佢走個陣 我收枱個陣靜雞雞拎左佢杯水黎飲

利申:唔係佢fans